點睇好多肚腩肥妹都鐘意sip衫牛仔褲？

Sip衫 緊牛 可展示patpat形狀 無乜身材既女仔著完都加分
但見好多女有腩肉前突 都sip衫緊牛 個腩都顯露無遺
Sip衫潮流好似雙刃劍咁 對一部分女仔係恩賜 對一部分女仔係殘酷

令你冇胃口 幫你減肥

你班排骨妹唔明小腩仔先sexy

agger

人地有嘅係自信
識條鐵咩